幫幫手 咳就咪撚學人出街啦

成程車係咁咳
係要人屌柒你嘅

Sor囉 打得太多飛機

梳lor
上車喉嚨突然痕